郭榮鏗突辭任房委會職務

節錄

郭榮鏗突辭任房委會職務

郭榮鏗已辭任房委會策劃小組委員會委員及建築小組委員會主席。

【本報訊】政府上周宣佈押後立法會選舉前，大規模DQ多達12名民主派參選人，當中包括法律界立法會議員、公民黨郭榮鏗。根據房委會向委員發出的議事備忘錄，郭榮鏗已辭任房委會策劃小組委員會委員及建築小組委員會主席，上月31日起生效。郭榮鏗回覆查詢時稱「No comment（不予置評）」，未有交代辭任原因。

現時房委會委員一般由行政長官委任，郭榮鏗在2015年獲委任為房委會委員，其後再度獲得委任，任期原定明年才結束。

郭榮鏗2012年循法律界晉身議會，。。。。。。。。。

郭榮鏗早在立法會提名期開始後第二個工作天，。。。。。。。。。。

郭榮鏗回覆選舉主任時明言無意尋求外國制裁香港，。。。。。。。。。。

認輸了